[健康台]各位巴絲有冇試過有咁嘅情況

絲打我幾年前後頸對下生左達嘢，一達好“鞋”黑左一達嘅嘢，d皮幾厚 有時會痕 又會好乾，睇過普通醫生幾多次，一時又話我生廯，一時又濕疹，一時又皮膚炎
大家有冇試過咁同埋有冇皮膚科醫生介紹幫下絲打我

自推